[ 酗酒L]有冇人好似我咁自然外賣app有得叫酒，夜夜叫酒飲

做人壓力真係好大，夜晚放鬆下唯一救贖

屋企附近冇7仔，之前念外賣app有得7仔買仔就好，點知真係開左

一星期飲兩三晚變到而加晚晚飲，一晚一罐變一晚三罐

飲勝！

一晚一罐
肝癌

咁易？

啤酒憑乜嘢